教ielts 邊到比較好

想考但目標7分實去唔到
dse得3

有無巴打報過咩課程分享下

自修

結果得6.5 (dse 4)

搵我補 我8分

YouTube 大把練習

On9出去俾錢補

比三千蚊我跟住去考
你都係買個安心啫

跟我學輕鬆8.0

其實除左oral, 其他自修都夠晒
試下同啲英文一樣麻麻既人一齊練oral
你會比較有自信去開始口講英文